其實男人識煮飯係咪會加分

如題同埋煲湯比女仔真係好加分？

基本分加上去

煮野食+1
靚仔/有錢+1000
你參透下

為左女朋友而學仲加分

任何技能都可以加1分 而有錢加100000分

啱呀超級感動

好sad

But fucking true especially HK

有錢請佢出去食貴野會加多d分

一開始就已經知=+1分
同居左兩個月先知=+10分
同居知道之後要求你煮夜晚，你拒絕=-100分

現實

即刻接受宮刑

勞斯萊斯接送
山頂食飯
半山大宅閑談
男人都濕晒

加爆分！

間中都會煲湯比女仔飲

咩關係既女仔先

唔係基本要求黎既咩

朋友啦

oops

鐘意男朋友淨係煲比我一個飲

好似特別啲

我煮完仲要比人扣分

why

太難食 但我真係識煮

你煮咩呀ching

全部嘅炸野 公仔麵 罐頭湯 菜
有肉有菜有主食有湯

頂

仲唔滿意

滿意

唔會
你會唔會鍾意廚房佬

你同我食哂去 先買雪糕俾你食

知道

妹妹仔還可以

ON撚鳩，廚房佬咪食哂D女

識啫 唔係叫你職業係呢樣
加分唔等於直接錄取呀師兄

加咩分
香港地有幾多個自己住 可以叫朋友上黎食飯呀
btw
上次沈左船之後，個心囉囉巒
尋日忍唔住上左去
為左俾個驚喜佢，我煮左飯扲上大陸俾佢食
我煮左生炒骨，腐乳通菜同牛仔骨上去
過關果陣好驚俾人捉
去到去骨場揾佢，佢唔認得我
唔緊要
入到房，我拎啲飯出黎果陣佢嚇到走左

媾緊既時候做呢啲 多數變兵
有機會媾到既就唔洗識煮飯都一樣媾到
個人總結係唔關煮野食事
錢+10000
樣+1000

對於唔識煮飯/懶煮飯的女仔黎講，都係。

請大廚長駐屋企
使撚自己煮

我覺得會洗碗加分多啲

有錢、有工人最加分

有錢請個工人就解決咗問題

不過，喺香港有個工人都幾難，首先要有錢請工人、仲要間屋唔可以係劏房

好慘

點解會加分阿
因為港女唔識煮野阿！！

唔識煲湯但識煮基本家常便飯, 餓唔死自己果隻 (炒菜炒肉呀, 焗雞翼呀, 煎荷包蛋呀, 蒸豆腐打獻汁, 醃肉果d), 不過女友係靠我做俾佢既生日蛋糕溝返黎, 本來係普通朋友佢諗住我就咁陪佢食餐生日飯, 點知食完飯我拎左個寫左佢名既蛋糕出黎, 佢感動到喊左, 果晚就拖手咀左 得米

利申: 未識佢之前都識做d 簡單既蛋糕, 不過會有心學整蛋糕係為左再早幾年之前溝另一個女仔 (但失敗左)

蛋糕緊係買Lady M港女至愛

新會然